有咩3.5mm lighting 轉插推薦

Google 得ORB Clear Force 較為熱門
仲有無其他好介紹

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

無㗎啦，你想要靚聲同唔係中国牌子就真係只有ORB俾你揀，再唔係想平啲同無志氣嘅話可以買Fiio嗰條。

你有無考慮下加多少少上手提dac，啲聲仲要靚啲。但記得要買返啲ios認證過嘅dac，如果唔係會有機會用唔到。

算啦你都係買條原廠轉線算啦